內輪順口啲定宇治波順口啲

宇治波佐助 內輪佐助
其實我覺得內輪好聽d
以前TVB我記得好似係讀內輪
同埋我覺得內輪順口過宇治波
大家點睇

內輪駁
渦卷鳴門

btw 雛田可以係係日向日向

內輪型d,宇智波似日文原音多d

講開內輪佐助，宇智波班

斑同卡卡西係異例

內輪係得佐助叫順口d
其他都唔match

內輪鼬太知都ok
但係班同帶土真係幾銀耳

畑

鹿

叫開內輪駁，寫就宇智波斑

叫內“輪”好啲，因為同寫“輪”眼容易聯想到個關係性

又真係喎

Btw螺旋其實好過寧次我覺得

畑鹿驚

寧次丸

屌，螺旋係意譯嚟㗎
鳴門個仔都係如果意譯渦卷螺釘就係同日向螺絲有連繫

唔係內輪班
係內輪摩馱羅拉

內輪駁

始終覺得忍者漫畫用音譯唔夠傳神

純粹搞下笑姐

佢個名有咩意思?

摩陀羅 係似 因陀羅 阿修羅

原音嚟講itachi好似港譯夾啲喎

u字下

明明畑鹿驚就好型

樓豬👎🏻

日向＝ひゅうが

ひなた都係日向

內輪反彈定宇智波反彈順口D?

緊係宇智波反彈啦

係喎

內輸摩駄羅霸氣好多

輸

係閪 都係音譯嚟マダラ madara 摩馱羅

日向螺絲 笑到仆街

BTW萬華鏡寫輪眼呢個名真係好型

呢個一定係3個字型d

畑鹿驚同卡卡西又冇得咁比
因為一定係畑鹿驚

卓羅定查克拉好

港譯係型d

卓羅
查克拉

我比較想知係點譯到畑鹿驚三個字出嚟

HATAKE KAKASHI
畑 鹿驚 (カカシ)
鹿驚即稻草人

一係叫畑案山子

原來係噉
唔該你

將螺旋嘅意志帶比個仔

P.S. 台灣譯旗木果班應該係將HATAKE睇錯HATAKI
我覺得退一步譯畑卡卡西都接受到

其實真係好有意思，如果跟音譯完全失去晒意義
就好似naruto 咁，明明應該譯做鳴門傳，但譯火影忍者，啲人就應為故事圍繞火影之間嘅嘢要講多啲，清楚啲，但其實套野真正係圍繞naruto-鳴門呢位主角嘅故事，所以啲人話九唔搭八，其實根本冇九唔搭八，因為講到佢追翻佐助，做埋火影，完係最正常不過，由此始終鳴門目的只有一個追翻死黨，做火影。其實故事係好完整嘅

畑鹿驚啦，一直覺得港譯最用心
甚至勝過原文

我發現香港人有部份人根本就雙重標準
之前PKMON譯名就話要企硬 香港本土譯名 一定要叫寵物小精靈
比卡超,背背龍,奇異種子果D ,唔好話大陸名呀轉台譯都反,話咩叫拉普拉斯,妙娃花好柒
而家我同你地講NARUTO 最早期港版漫畫係叫狐忍,主角叫嗚門,鹿驚果D
你地走去睇台版之後就話 港版D名柒
根本先入為主 自己睇開乜野名 就屌佢他名柒

驚